腦魔聖誕卡 _ 已寄出

外國既巴打唔好意思
遲左寄
應該過左聖誕先會收到卡

香港既巴打應該好快收到聖誕卡

可唔可以寄埋我

我又要

好靚啊

推推

仲有冇

有卡
但唔想再寫

推推
希望填左form 既人睇到

好期待 多謝巴打

期待

收到啦 多謝你呀巴打

寄張無寫野既得唔得

屌隻雪人腦魔好正

寄張俾我等唔得

我都想要啊巴打

已經收到 多謝巴打